# Решение
Распаковываем архив и видим в нем только один файл - flag.txt и директорию .git (гит-репозиторий). Название таска намекает нам на стиль leet.  
leet также стилизуется как 1337. А в нашем репозитории как раз 50 веток. Пробуем просмотреть содержимое файла flag.txt в ветках 1, 3, 37 и получаем флаг. 

*Флаг: escctf{g1T_VV0rKfl0w_m4$t3R}*
